生酮飲食法 你地出街食邊幾間？

一日有兩餐都要出街食 有時要焗住食飯 磅數有跌但係跌得好慢 有冇邊間連鎖式餐廳可以keep住咁食呢？

麥當勞 豬柳蛋走包

Keto最難keep係個個禮拜都有team lunch 話唔到事食咩 有時食正d pizza/飲茶舖真係

Pizza真係無得救 飲茶都仲有啲野食得